---
date: 2019-11-07
title: Stretnutie č. 6
categories:
  - Sprint SARIS
author_staff_member: Adriana
---
- Stretnutia sa zúčastnili:
    - Ing. Kamil Burda
    - Bc. Adriana Ághová
    - Bc. Martin Civáň
    - Bc. Zuzana Cukerová
    -  Bc. Matúš Kováč
    -  Bc. Matúš Pilňan
    -  Bc. Andrej Schmidt
    -  Bc. Viliam Villár

- Odprezentovanie user story
- Ukončenie šprintu Plzeňský prazdroj
- Retrospektíva (Start/Stop/Continue)
- Zhodnotenie aktivity členov tímu
- Backlog planning 
- Planning Poker
- Diskusia o rozdelení na tasky/sub-tasky

[Report 6]({{ site.baseurl }}/reports/Stretnutie6.html)